點睇何志光 - CK 反民主派有二十幾萬觀看次數

痴線佬搵到定位